[突發] 原來 烏大臭龜 同 中大 Emailia 係同一個人 !!!

格!!!

等佢仲成日話人地係 MK，點知自己都一擔擔

大家都是 INFP，MK 一家親

［突發］原來烏大龜同中大Emailia同CUHKbanters係同一個人

烏大龜請回應

屌你老母冇中大email個衰妹嘅圖?

你老父母閪
唔好玩啦，你咁毒點會係 E